黃之鋒: 法庭拒批我離港到牛津大學辯論社發表演說

今天出席法庭聆訊，除了提到律政司的呈堂證供列表裡，竟包括不知警方從甚麼途徑得來的「黃之鋒手機訊息交流記錄」（明明我從沒向警員提供密碼），亦值得講講申請更改保釋條件，要求到牛津大學辯論社（Oxford Union）發表演說的情況。

當時在庭上，資深大律師駱應淦替我讀出和遞上牛津大學辯論社官方邀請信，提到自1823年成立以來，Oxford Union邀請所有演講嘉賓，包括邱吉爾、列根、尼克遜、卡特、愛因斯坦、德蘭修女、達賴喇嘛、登月第二人Buzz Aldrin、馬拉拉、Malcolm X……無論任何身份和背景，都會按照傳統親身到現場演講，並與學府精英交流。

即使駱大狀已說明Oxford Union不設任何視象通訊設備，亦強調這是對於二百多年傳統的尊重，律政司的代表律師（即檢控官）仍在庭上一尾堅持「為何不能用視象通話方式進行呢」，實在匪夷所思，更反映政府何等失禮和丟架。

最終，法庭在無給予原因和理由下拒絕我的離港申請，這給予國際社會一個怎樣的訊息，大家心裡有數。

SKYPE

港共繼續助攻

世上第一次視象演講

邊位裁判官啊

唔去算啦
唔好打破人地傳統

Oxford 可唔可以出封信比香港?

繼續打壓佢哋踢世界杯

其實啲官全部都離地

為何不能用視象通話向警方報到呢?

屌
會唔會成個辯論社嚟香港幫GPhone搞演說嫁

周庭有五間日本大學請佢演講都唔批

到時牛津大學即場向聽眾宣布黃之風因為被政府打壓黎唔到

Push

要屌屌法官

Oxford班名流都得罪埋

之前批左佢地一次 去左好多地方
之後發覺國際真係好關注
即刻唔比佢地去

不過其實咁係變相助攻

玩咁大 我驚牛津爲公義去破傳統抬部電視出黎同gphone skype

咁就真係變左世界大新聞

Oxford都敢得罪

又助攻

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

By the way 牛津校監係彭定康

WTF really ?!

不得了

史上第一次視像演講

so?
得罪又冇成本

仲衰
一陣又唔知邊撚個支那學府校監鬧佢唔識嘢嘅話

推

變英國頭版

個個一心響大湾区 果然愛国

一大班狗官

係啊，十幾年喇

到底有無一個紅官list可以交俾美國個邊制裁...

算吧啦！係香港過圣誕啦！

希望日本記者肯嚟香港採訪佢 保持熱度

之鋒真係好勁.. 連oxford都搵佢發表演說 不得了

做乜要呃你 不過校監冇乜實權 實權同日常運作都係校長負責

包括邱吉爾、列根、尼克遜、卡特、愛因斯坦、德蘭修女、達賴喇嘛、登月第二人Buzz Aldrin、馬拉拉、Malcolm X

gphone 真係 international,港共班狗官做多幾世狗都追唔到

連原因都唔比點解拒絕，睇來都幾多狗官，男的就食由支那提供的幼幼，女的就梗係又送屋又送地，幾爽呀!

制裁啦！

應該係口交部會出黎挑機全牛津 叫佢地唔好指指點點 到時人地班精英畢業上左位點對中國呢會

不過個Oxford union 入面都好多支那學生

諗吓有邊啲大陸人讀牛津畢業仲好啦
睇見佢地嘅反應就

錢禮

發大件事，打壓既典型例子

有險可守

不如搞一個 取消香港關係法嘅遊行

被助攻師

香港法治真係好撚好笑

香港真係好多垃圾位高權重

法治，，，垃圾

罪犯仲想點

畀你環遊埋世界好無

阿娥劍僑

又破壞法治dllm

so what

未判架，又點罪犯阿，5毛

你唔同佳哥講？住緊豪宅喎

咁勁架咩

過多幾年 聖誕都無得你過 支共無宗教自由 撚有耶蘇節

onlun79

5毛啲思維係咁上下

又係佢
我反而想知點解第1次又畀佢去
明知佢出名成咁, 跟本唔會走佬

費柴港共

越唔俾去就越多關注
班傻鳩識鬼

班友智障

一隻五毛！
好心你就唔好用你套支那法律啦
香港係玩無罪推定(應該)
不過而家無法治

因為政府打壓，所以黎唔到，再次引起關注

我要WWIII ，屌，鬼國快d比人分屍

香港法官=？？？

推
法治唔駛守了

咁同警方報到又視像得唔得呀狗官

香港真係好垃圾

痴撚線
十足支那

佢地而家驚咩
唔通驚取消學位咩

上庭點解唔可以用視像通話，有咩必要親身上庭

用skype向popo報到咪得

Up

又黎助攻

上次意大利都係，港共中共係咁助攻

其實d 低級差佬根本唔驚制裁

係驚就一早停哂手啦

今日有好多單要煲大
最撚緊要係證明香港法治已死

可能放完被港共鬧
就唔敢再放

push
push
push

圣你老母

加速主義

100%係

基本上係強行限制出境黎唔比佢演講
但呢兩個人既影響力太大
基本上你搞佢又係死 唔搞又係死

其實一日未告得入，如果因為不合理/無理限制人身自由而做成既損失係咪可以告番JD?

定港共想話周庭同gif有潛逃可能？

批=放你出去講事實
唔批=放任鬼佬創作事實

批又死唔批又死，唔批個效果仲大啲
Gphone都係做高級專業被捕師係最好既攻勢啦

科學地諗，
無視像科技呢？
你又點判？

人哋都話傳統嚟
牛津大學傳承咗成千年，比返些少尊重ok?

因為港共發現低估左佢影響力

但依家其實助攻

有無手足係讀牛津嘅，之後喺是但多人嘅校園地方代gphone演講，雖然好有可能俾支那學生圍

Tweet

新增挪威文 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文:

法文：

西班牙文：

德文：

新增挪威文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典波蘭
印尼

放此俾人retweet！

<置頂> 投票 有冇人認為年尾要向外國登報

包括邱吉爾、列根、尼克遜、卡特、愛因斯坦、德蘭修女、達賴喇嘛、登月第二人Buzz Aldrin、馬拉拉、Malcolm X……

我仲以為打飛機 原來封信真係咁寫

真心好佩服gphone 14年之後仲咁努力 多得佢之前既努力 我地今日國際線先行得咁快

gphone同班名人同等地位

圣誕

唔好意思借個位幫我推下

星火不死 永存我心

Cls 由頂綠帽發展到咁

國際賽

提到自1823年成立以來，Oxford Union邀請所有演講嘉賓，包括邱吉爾、列根、尼克遜、卡特、愛因斯坦、德蘭修女、達賴喇嘛、登月第二人Buzz Aldrin、馬拉拉、Malcolm X……無論任何身份和背景，都會按照傳統親身到現場演講，並與學府精英交流。

2823年嘅未來人

畀佢去: 小學雞無面
唔畀佢去, 人地玩視像: 破歷年傳統, 厚待gphone, 足見重視
唔畀佢去, 人地唔玩視像: 即場宣佈gphone 又被打壓, 加速國會做野

真係排名不分先後, 港共等死吧啦

痴撚線

我地都入唔到波，助幾靚嘅攻都冇用

點解

佢地真係好怕 gphone

你up乜呀

有險可守
Over my dead body

係咁出醜
話俾全世界知 香港法治已死
要投資唔該去台灣

咩意思

好問題

之峰

完全睇唔到法治

法治已死

直接全部入list

其實點解法官可以有政治立場，石永泰、楊岳橋可唔可以出再出嚟講下？

即刻多咗班有力嘅人推動英國戰線

咁好機會唔用
你係蠢定係五毛？

之鋒監都坐過 呢條又唔係咩大罪 你話暴動就話 老實講佢喺香港建立嘅一切 點都唔會咁傻豬棄保潛逃走人啦

比之峰打世界盃真係港府最無遠見嘅一著

有架之前出過 你search下d舊po
陳慶偉 高院既法官 有個伯伯帶個黑口罩比佢趕離場
周家明 嚴舜儀
聽日既聲援你就已經可以見到兩只狗官

之前大陸狗畫濕鳩漫畫，錢禮竟然可以上榜

傳統唔係就係用嚟打破既咩

批同唔批都一樣影衰自己 法庭點揀個答案都係死路一條

但咁就大條道理以後都叫佢skype 唔會再批出境

法治？食得架？
over my dead body 啦哈哈

港共可唔可以唔好再柒落去，影衰香港

睇嚟港共政府驚到仆街

學好個「聖」字點寫先學人過聖誕啦五毛狗

被捕師既反傷光環
搞唔搞gphone都一樣會受傷

走啦垃圾五毛狗

Solomon